細田守作新作製作中

少年的成長之旅？日本動畫代表導演「細田守」新作動畫情報釋出

據美國綜藝頻道報導，日本動畫代表導演細田守的新作動畫作品「Mirai （英文名）」將於2018年5月拍攝完成。

細田導演執導了「怪物之子」「夏日大作戰」等知名動漫作品，此次的新作是一部以4歲少年作為主人公的幻想冒險題材片。該作品講述了苦惱於被家庭硬塞了一個妹妹去照顧的主人公，一次偶然的機會，從自家的庭院裡時光倒流，回到了過去，邂逅了少女時代的母親和青年時代的曾祖父，經歷了一系列的冒險改變了自己之前的想法，最後成長為一個稱職的兄長的故事。

細田導演對美國綜藝頻道說「此次的新作，既敘述了兄弟姐妹之情，也是一個少年重新拾回父母之愛的故事。」。還談到了此部作品，既反映了擁有兩個孩子的父親的經驗，也將會和以前的作品一樣具有普遍的魅力。

在作品將會在5月17日開幕的戛納國際電影節國際電影市場展出。

井台主好波

Source?
Variety點譯做"頻道"?

細田守做左老豆之後，D動畫題材相比以前 更加集中講親情，不過個人比較鍾意睇佢以前 用友情同愛情為主既作品多D。

佢上一套怪物的孩子真係有Ｄ失望，對比同樣係親情題材既狼的孩子雪和雨。希望過往穿越時空的少女既經驗，可以令佢係呢套以穿梭為故事骨幹既新作有更加好既發揮。

ＢＴＷ，呢套新作 未來（Mirai）講主角時空穿梭見返兒童時期既阿媽，諗返起梁朝偉套新難兄難弟又係講個仔穿越時空到過去，重新認識年青時老豆。

對上果套真係麻麻地
ame to yuki真係好好睇

穿越時空的妹控